阿sir跑得太快，自己都控制唔到 #阿sir仆街

@11Aug 1926

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

阿sir仆街唔駛你教

用唔慣兩隻腳？

明明就係塊地襲警

記者抬住機都跟到佢

on9仔平地扑街

蘋果記者超辛苦
扯曬蝦

有無諗過係中左陷阱

推

班整路工人做野好求其 行人路磚一岩一忽搞到我成日差d仆街。